[南區撚入] 有無人記得幾年前踢星期六早上黃竹坑著藍色衫果隊波

知唔知佢地而家點